香港只能容納500萬人 無工作無人認領的廢人應該拎去堆填。。。。。。

係

我唔想死

就爆滿都要比位堆班廢人

無工作無人認領但有錢又點計

召喚腦魔

岩啊ching

只要你有西

dump去堆填

自己起個推填區再跳入去